一人一個離死亡最接近的經歷

中學雞時試過有架貨車係我面前10cm 高速橫過

打第七次飛機個陣 暈咗 以為條撚係咁先

中學雞時試過有架貨車係我面前10mm 高速橫過

戶口淨返幾蚊雞
爭啲餓死街頭

行過唐樓底下兩步
後面砰一聲
有支鐵通碌緊

翻工差啲俾人錯手撞落街

每次出去踏公路車都好接近死亡 踏馬路落斜60km/h

扑野果陣差d心臟病發

琴晚膽粗粗同老婆講今個月俾少啲家用

中學雞時試過有架火車係我面前10cm 高速橫過

行山爭啲跌落谷底

lm

m 痛，前一秒仲send 𡁵message 同ex 求救，醒返已經成個人跌咗落地

中學試過唔識游水比個fd fake咗去3米池 話跳落去就會識游

同埋打完比賽比隊友禁喺地下玩人疊人 結果個太重呼吸唔到暈咗

扑爛人車窗同朋友坐車逃走

喺街突然落大雨又行雷閃電咁 同幾個fd一齊行 突然有個雷劈落我地格離棵樹度 嗰下boom一聲勁撚大聲 睇野勁光成個畫面白曬 好似有個炸彈喺我地格離爆咗咁 啲fd講返先知個雷淨係離我地幾米 差啲幾條友仔一齊死

以為綠燈
諗住行過馬路
但隔籬啲人仲企係度
即刻意識到仲係紅燈

腸胃炎脫水頭暈 睇野都睇唔清 行路鍾下鍾下咁 去廁所個陣個頭差小小撞落去魚缸個角度

巴打仲有命上黎留言，都算執返身彩啦

游水遊得太慢 差啲死

行山差錯腳
好彩有朋友捉住
如果唔係可能已經碌左落山

中學果陣番學聽住聽過馬路自己諗緊野
果陣綠燈
有架消防車開左警報鐘聲我聽唔到
beep左左我幾下先反應到
架車已經係我側邊刷過
再行前多半步應該都死撚左
個消防員開車窗屌鳩我
即刻dup低頭淆撚左
到而家都過馬路都會係咁兩邊望

我知係我問題唔洗屌我

澳洲自駕遊 個friend揸車極速轉彎
我坐係副駕位同條燈柱擦身而過